心情唔好，訓唔著，整左張 Wallpaper

聽日繼續番工

加油呀，我都好多晚瞓唔到，好壓迫。

互相鼓勵

大家加油

好壓迫的，大大聲嗌出嚟會舒服好多

[img]

好靚

好靚

多謝暗暗地做底應該唔會太花

幾靚 但唔想用 一見到就唔開心

等下次行山先咁做

都會有少少咁既，對我黎講，克服傷痛唔係避左佢，而係面對佢會接受得快啲

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

共勉之

真係要加油團結，唔好好似14 咁散曬

各有各做, 幫到就幫, 和理行街, 勇武連儂, 齊上齊落, 缺一不可

we don't under some one,
we don' order any one,
we are every one

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統